Выполнение лабораторных работ по курсу GNU/Linux в вируальной среде разработке Vagrant

Целью данного проекта является создание боксов для  лабораторных работ в Vagrant Cloud.

Для выполнения этой работы необходимо было:

Создать Vagrant box.

Поднять Vagrant, проверить настройки и работоспособность.

Загрузить получившийся бокс в Vagrant Cloud.

Выполнить лабораторные работу в боксе. 

Дополнительно была проверена работоспособность после скачивания бокса из Vagrant Cloud

В итоге получится три готовых к использованию бокса с выполненными на них лабораторными работами.